今日呀爺話要升幾多點？

冇500點都唔好開市

醒啦

開市不問價入牛

lm

呀爺係咪打完炮，射一下就軟